如果5萬人一齊拎支觀星筆去同一間警署自首會點

千祈唔好咁做呀
尤奇係深水埗警署
好多paper work架
沙sir會好忙無得屌女架

邊個偷偷留下負評

唔好自首
如一齊開住照狗屋會唔會好啲